\begin{center}
\index{Partikelvisan}
\subsection*{\large{Partikelvisan}}
\end{center}

\begin{flushright}
\small{\textit{Bjällerklang}}
\end{flushright}
\vspace{-8pt}

$e^- \phantom{x}e^+ \phantom{x} \pi^{\circ}\phantom{x} \wedge \phantom{x}b$\\
$Z^{\circ}\phantom{x} \wedge\phantom{x} \tau^-\phantom{x} n^{\circ}\phantom{x}
p^+ \phantom{x}\gamma$\\
$\Psi^\circ\phantom{x} g\phantom{x} \Lambda^\circ$\\
$l\phantom{x} \wedge\phantom{x} \bar{q}\phantom{x} K^\circ \phantom{x}G
\phantom{x}\mu^-$\\

Elektron, positron, pion och bottenkvark.\\
Svag boson och taulepton, neutron, proton, foton.\\
Psi-meson, graviton, lambda-hyperon.\\
Tachyon och antikvark, kaon, gluon, myon.

\begin{flushright}
\small{\textit{Kim ''Gusse'' Gustafsson}}
\end{flushright}